瞓唔著改咗首詞，但諗唔到歌名改咩好

改詞
原曲：失樂園

瞓唔著改咗首詞，但諗唔到歌名改咩好，有無巴絲幫手諗。好少填，填得唔好輕插好啦。

想送俾同樣瞓唔著，有啲唏噓但又唔想放棄嘅巴絲。

結果我共你 仍然逃不過 被圍攻 被捨棄
吶喊驚天動地 花光了運氣 輿論褒貶尊與卑

拒不說道理 誰人媒體裡 越無理 別嘥氣
就算險境絕地 共行千里 亦決定與道理一起

普選注定難 我永不習慣 沿途流汗中落力的呼喊
揹起這負擔 叫世上人間 全球萬世為你共我轟烈汗顏

香港這樣難 我卻不願慣 行行形役中 仍然想嗟嘆
這一世負擔 我努力承擔 茫茫然去在困局與悲哀之間
尋找我空間

已經算運氣 同行人海裡 共攜手 願爭氣
再多險境絕地 視而不理 亂世硬撐共你一起

普選注定難 我永不習慣 沿途流汗中落力的呼喊
揹起這負擔 叫世上人間 全球萬世為你共我轟烈汗顏

爭取縱是難 要勇於吶喊 凌晨沉靜了 寂靜的感嘆
心底有負擔 要共渡時艱 惶然亂世 在困惑與孤單之間

爭取注定難 卻也睜著眼 無窮疲勞中仍然想死撐
喜歡這負擔 看冷酷人間 何年何世 為你共我堅毅驚歎
為一切平反